點解動物唔會中肺炎？

動物洗唔洗戴口罩？？？？

邊個話你知動物唔會中???

訓撚左就唔好出黎醜啦

冇個案既

你去拎樽仔入啲貓貓狗狗口水去代驗睇下有無囉

因為李斯
動物唔會中肺炎啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

馬主周巧兒隻狗咪中過囉

咁有冇可能經狗傳染番比人？

冇人理既

熱狗有冇中?

人咪動物囉on9

沉睡中的主角 怎會怕寂寞